如果金剛同猿猴凱薩軍隊打

邊個會贏

打和！